肥佬黎，我唔信安心單嘢就咁爆完，幾時唧part2?

Gogogo!

再嚟唔係叫Part 3咩

Part1齋揼
Part2打飛機
Part3就係扑野